圍村絲都戴口罩，唔戴嗰啲你做乜鳩？

圍村係講緊:
可能成條村得你會戴、成條村都識你屋企、成條村都係牛屎佬舅父s，
你由出門口出村口等車嗰下，就會有一兩句說話，
然後上車，
出到天水圍或者出到元朗，
你係唔會。唔。會。見到有人戴。

我好努力揾，
但真係唔會。

我又學連登仔嗰句:
我屌哂你哋老母。

日日都有戴

幫手upvote

日日戴緊

g持 絲打堅揪

通常圍村啲女仔都係咁，因為無得分

日日係中上環返工，每日唔會遇到超過10個人戴口罩，好似係平行時空

same。

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

日日都帶 今日空氣污染指數中到甚高啊 唔係唔撚帶埋

返工放工戴口罩 呀喂

日日都帶

好彩啲人生得咁樣衰都戴口罩啦

agree! 但今日好似多番少少少少

團村巴表示共勉之

日日都得自己戴